入嚟分享下你哋嘅奧斯卡預測

女主角scar jo
男主角kylo
其他亂鳩咁頒都得

上流寄生族

善用不推文回覆 拉

男主角 已經有九成九機會係比joker